%@metapost:603dstousds02.mp
{\em Les figures suivantes ne sont pas en vraie grandeur.}
\begin{myenumerate}
\item Construis les figures en respectant les mesures indiquées.
\[\includegraphics{603dstousds02-2}\]
\item Mesure les angles $\widehat{ACB}$, $\widehat{RTS}$ et la
longueur $EG$.
\end{myenumerate}